廁所天花板有妖怪顯靈

好似牛魔王

上面個側面人樣仲似過你pat牛魔王

我咩都睇唔到

快啲搬屋

痴撚線 樓上yoda笑到我仆街

我諗起d星座又係咁，明明個樣唔係
山羊，唔係人馬，都畀你屈做係

我一入黎都睇到

浪費時間

Wtf 咁撚污糟